老老豆豆，唔講政治原神算唔算史上最好玩嘅手機game

正過玩PS5

係
未玩過唔好話自己出生係呢個時代

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?